連登自貼電腦枱或房#11

見咁耐都冇人開新post...我開左先啦...
請各位繼續出招

ps:出圖前望清楚有冇自爆風險...冇人想知發夢野

冇人想自爆

我又做第一個貼

其實頭幾次睇真係覺得好好笑
但都開左成第十一個post啦
重貼依d真係好尷尬

router 呢啲可以擺去邊

個wireless charger幾正
記得好似成千蚊

係喇叭右手面果舊白色野係router

nomad出,果時見有折先買

上面加多個21:9

總有人未睇過既

巴打用咩mon

po多次

張枱係邊度買？

係，之前果個LG mon四邊出死光
換左aw4320dw

ikea,都7年前買

想問下mon 下面 volume control 舊野 有咩用

我用黎玩ps4果時個耳筒唔洗插手掣
因為手掣唔夠力推個耳筒，用左呢個會好聲好多
電腦喇叭都可以係呢舊野output

屌 而家ikea啲枱唔夠深

Bose個remote 出都唔夠力？

即係我bose果條3.5mm插mon,跟住hdmi駁ps4
再用bose果個remote插耳機同咪？
屌，我未咁樣諗過
不過我試左喇叭線插mon同呢個amp個聲分別都好大

咁如果我有幾set speaker 想一齊出聲 買呢個有無用

呢舊野得一個3.5mm output
未必岩你用

我平時係咁插法

其實有無 我想要果隻 device

你有幾多set speaker

巴打呢個router係乜型號?

呢張120X80cm同我果張一樣.
只係新款轉左係圓角

3 set

airport extreme 都用左七年了
新一代個樣最似佢既係linksys 隻velop

買個mixer

搖唔搖張枱？我用緊另一隻款4隻圓柱腳好搖

呢隻係有個長方形鐵框係底既
我企上去都無問題

我有無睇錯
AMD信仰塔散

amd原裝扇好靚但太廢
自己拆出黎改咗落個fuma2上面

唔識呀, 有無貼 教學

以前淘寶買過
可以調幾多入幾多出

去深水埗音響鋪應該都有

巴打左邊個充電dock咩牌子黎

加角有三倍速

G913TKL

好正...個箱係有得賣定自制？

比上個post多左個耳機

留名

lm

升降枱有無介紹

個個張電腦枱咁企理好撚離地

d雜物唔知擺係邊架呢

有咩雜物一定要擺枱面

巴打 你用ultrawide 玩ps4？

cooler master td500 mesh黎，買咗自己噴紅色同癡PG紅渣古水貼
遲咗諗住換塊asus有wifi既b550，噴紅埋個WiFi天線當角

想買張navy色嘅Desk Pad
有冇咩推薦

咩櫈
hm?

Keychron K6? 好唔好用

想搭單問下大家有無mouse手
即係用mouse隻手會痛
主要係成日壓實d神經
我已經跟哂gamer同物理治癒師d教學
手掌底唔掂台面
手肘成九十度
夜晚都仲係會痺

yes,會有兩邊黑邊變返27吋咁大
我係為左玩pc 賽車先揀ultrawide mon

應該係K2嚟，有獨立function keys

銀包鎖匙

紙巾

正啊
但ps4兩邊黑邊感覺有d奇怪
同埋唔知ps5 會唔會support ultrawide
我諗緊入唔入個ultrawide 可以連mac 用／睇戲

我都想買依個制玩F1，見d streamer 由手制轉用軚玩即時快幾秒

用軚玩正好多
我都有諗過走佬果時拎唔走既問題

我開頭都唔慣，過左排就習慣左
我諗ps5都唔會support
你可以再等下先決定

銀包鎖匙呢啲搵個地方擺好佢有幾難

介紹返Rog B550F
假如個case有usbc就上B550E

應該會買b550f,e太貴

怕比飛機落貨佬dum爛

Sayl

hm sayl好冇坐
最近物色緊張櫈

我都想買 幾錢入手？

巴打有冇去清風睇過二手櫈？
hm一手好撚貴

呢張最平架啦 實惠都要1500蚊個d

我見有巴打話有7折 4千頭買到

買咩色好！

自己鐘意黑色 同埋最襟
如果係清風買 就諗住睇二手aeron

七折係邊到買 去睇下先 試一試Sayl 先

正正常常咁。唔特別好坐亦唔覺唔舒服貪個樣同size同保養而買

腕管綜合症
玩到勞損到痛，通常坐底一年先有恢復既感覺

張枱要深啲高啲
或張電腦椅要有扶手
坐位要低啲

係咪用一陣滑鼠 右手手腕左邊會有舊骨紅咗 同埋好痛？
我都係咁

上網search過最好 高度要有70 深度最少60

黎緊會訂張新枱 換新mouse 希望有改善

ROG B550F ok呀，2條m.2都有heatsink

後面又有3.2同typec

利申用緊，唔難砌

New po lm

我識你喎

講笑

係差唔多
我係早一個禮拜先忽然間出現呢個症狀
執返個姿勢同埋做小小復健拉筋動作無再咁痛
但瞓覺同瞓醒仲係痺痺地咁
好驚無得再打機

最緊要唔好再枕住上圖個腕骨位
要靠張椅手枕枕住手肘位
前臂唔好再枕係台面
椅手枕較到同keyboard d制同高度
前臂平伸去控mouse
咁你個腕骨應該可以做到唔貼住台面壓住d神經
同時你前臂同上臂嘅角度應該維持接近90度
咁先唔會縮起個膊

要做到以上幾點
一個可較高度同手枕嘅電腦椅同一張可較高度嘅台都好重要

我都買左
電腦節1600 送手托

真心好用

每次睇呢個post都好想有間自己嘅房

移民去台灣就可以 只係基本人權

咁基本既野係香港都係夢想

屌，我都係
之前玩足成日電腦，右手左邊舊骨即日紅咗，第二日仲瘀到腫咗
依家加咗塊mouse pad 就無事
到底點解會咁？

可以影影塊pad?
應該因為姿勢唔好 手腕受力過大

呀，我唔係屋企
依家我用親啲pad 一定要手腕有軟墊先無紅腫

即係有突出黎一舊野嗰隻？
之前聽人講用呢啲更加唔好

我5月入手Bekant
唔係刻意俾力都唔會話太搖

暫時用咗三個月感覺唔錯
最緊要夠深

!? 咁姐係我應該由姿勢開始改正？

入咁深嘅枱 應該電腦櫈唔使買有扶手嘅都得？

係呀

無啊 我未買櫈
仲係坐緊屋企好cheap嗰啲

Mouse 要輕

想試下呢d🤔

冇咩用 坐姿同張枱水平 重要啲（個人）

咩喇叭嚟

遲d換哂枱 換埋電腦椅 換埋新mouse 再痛就買舊試下

整張qck heavy滑鼠墊試下都ok
6mm厚好撚厚同軟熟
我個手掌底有壓上去用但都無發紅了
以前用D硬膠墊 2mm厚墊手掌底一樣痛到PK發紅

好 會試

so clean

房大真好

跟!

Logitech z120
正價12～130
我好似係買50蚊

張檯邊度買

IKEA 用咗幾年
幾好用
仲有三個櫃桶仔放吓嘢

有冇link
上佢個網隻隻好似都差唔多

This

點解個個巴打啲電腦枱都咁大張既
有冇啲細啲既 可以比小弟參考下

其實係咪太多野？
不如收番埋個手制同個keyboard仔 用先攞出嚟
會唔會好D ?

呢張闊得49cm 好似短過你個張好多

係吖 我無位吖 無辦法
不過我都夠用嘅。要多啲位時就拎開個keyboard囉唯有

Bestand
上佢官網買

呢種櫈好好坐

Ikea
間房細 張床頂住枱腳 所以拆左
之後喺舊傢俬拆左個櫃出黎當檯腳用

唔錯

求mon架

IKEA DIY

好似太光

巴打幾歲?

好難做到前臂唔掂台
要凌空個前臂?

張椅低啲就得

高d下話

同問，Keychron 好唔好用？
見人話要墊手先舒服

你講後邊條燈條定咩？

keyboard係咩牌子？

喇叭左邊圓形扭嗰舊咩嚟?

我係反而食指會痛但冇住何發炎

你耳機果組野同我完全一鳩樣

學生哥已經咁有錢

Keychron K6
支那人扮外國公司
但係mac-compatible嘅mkb真係好少選擇

Control screenbar 粒野

我都係呢隻機箱
正

手爭枕落椅嘅手枕
手掌包哂成隻mouse
咁前臂有一部分就會似係
一條橋咁架空咗
唔使貼實台面

單身 少social 港共派錢 本身無咩要燒錢嘅興趣 靠補習扣埋生活費每個月都儲到幾千 又無得去旅行

真係好多人用Keychron
我一直懷疑佢係特登整高個body去水人買wrist-rest
利申 K2

耐到唔記得邊度搵返嚟

咁無人同佢爭做mac+bluetooth mkb呢個市場嘛
我都覺偏高等佢出low-profile版K2/6

其實好唔好打

係幾好打 同幾好聽不如我唔係瘋狂打字嗰啲人答唔到ergonomics嘅問題

個mon色水好似幾好
咩model?

同款機箱 Ching 識貨

你地個個間房都咁大放到咁大張枱

本來想買白色nzxt h510 elite
之後見到千二蚊就

我張枱好細

同感
而家呢個最可惜係佢機箱較唔到我想要既RGB 定色

141？

幾好用，我用K4 又唔洗加墊手喎

巴打鐘意咩色？

唔知/之前買/買藍代理外國Brand都算，今時今日支那牌都照買真係口講反支身體最誠實俾錢撐

Bose700好用？ 戴得耐 舒唔舒服會唔會夾耳

都舒服 不過應該無QC35咁舒服
但係貪佢有USB C同埋連兩個device

巴打個機箱好靚

Thermaltake Core P3
香港好難先搵到，同埋係open air frame唔係個個接受到

新post留名

諗緊換左個case做NZXT H1玩mini itx

升高埋個喇叭型好多

咁係咪要頻頻清塵？

咁係咪成日要清塵？？

keychron好唔好用， 聽講qc好差， 巴打用落有冇咩伏

無伏不過喺fb gp都成日見人講有問題

實則上用落又唔係真係咁差，普通機箱因有好用negative air pressure反而更加吸塵
我有壓縮空氣其實超易打理

想砌

仲未有kfc鍵盤圖？

搵呢間訂，我諗全香港係得佢地有貨
我買HKD1080

想問問有無得map key 事關想入k6
但係無number pad唔太掂

咩sound bar?
唔會擺得太近咩?

唔係呀 我話條link個個闊得49cm
你自己po出黎個個好似唔只49

無49cm tim吖
長100CM 深47CM

你張相望落似60都有

咁擺唔會擋住對腳咩

我驚自爆喎 我揀啲色連鍵盤都難搵

唔會好多塵咩

巴打 Marshall個喇叭好唔好用啊？

幾好用ah不過買完先醒起無3.5mm有時會有少少delay

巴打想問下面個架喺邊度買？

香港咩都來貨少 款又少 唔係黑就灰色

仲有粉紅

ching mon下面個架係邊到買

Amazon

自制

咁撚勁 唔怪得咁fit

真係唔會

Ching有冇link

得k4有num pad所以我先買k4

唔該ching

有D mon燈唔會晒到個mon

嗰個係spotify本身個效果 個mon燈無晒到ah

竟然係咁

Benz

好頂呀！所以好想換做H1放係枱玩mini itx

好眼力

連登仔最憎既CLA

好難搵到啲夠闊擺到兩個MON嘅架

想換枱要成張床拆哂佢同成間房執哂位先得

黎緊要同屋企人share一間房
有冇人有idea用咩隔開好啲？布廉好似唔係好隔音

個mon咩model？

Dell U2520D

個電視駁部laptop？

想問下巴打機箱個2隻風扇係咩？隻色幾靚

yes

呢隻

電視幾寸？

其實買兩個mon有咩用

可以同時 睇片/打機/做野/上網

用過dual mon 根本番唔到轉頭

好掙扎買呢個定acton好

$15000< 睇4K片 打機 PS4/5 desktop/AIO

大家有咩推薦

各位張電腦枱面板幾厚
訂緊塊西德板 諗緊28定36mm好

28mm 其實好夠

我買嗰陣諗都無諗 因為無位

錶帶好靚可否些牙

層板燈點走線

唔會太近?
機箱好靚

nomad出品，依家全部野七折

走係燈後面 再牆同層板夾住

其實都會，部機都幾wide
但又唔想擺佢口落地下

大家既電腦枱都好整齊

巴打可唔可以share手機wallpaper

巴打張枱面板幾厚

買塊皮墊

邊度訂？

邊鬼個嗚到逐個回覆負評？

西德板官網/facebook
佢有whatsapp
同佢講哂要求就ok
可以落益大木行睇咗sample先

佢啲板同宜家個啲價錢上差唔差得遠？

要睇你訂幾大 咩厚度
我訂118x62x3.6 cm
原色封邊 啞白封底
$960 包送上門

同埋要睇你簡邊隻系列既花色

用咩做支撐？
諗緊alex drawer

我另外喺ikea買alex白色櫃桶 同埋70蚊兩支枱腳鑽落去

好毒但我鍾意

臭屎許

其實iMac 抵唔抵用？
利申 唔識

腳既螺絲窿自己鑽定係訂板個時師傅幫你鑽埋？

自己鑽 有電批

張枱有無60cm深

巴打有冇佢最新有埋價錢本menu?

我whatsapp直接問架炸

啞白封底即係點？ 除左啞白封底仲有咩揀？

同問
啞白封底即係點

啱啱好有

枱面底 痴一張啞白色既野 遮住本身塊板
枱面同邊就簡返用你想要既花色

佢隻板有咩咁正？
我睇房屋台有個巴打講木工話香港最好用生態板

送貨等幾耐到？

之前幾個巴打都係訂西德板再自己鑽腳 我見唔錯就跟

佢話入數後14日內

如果得普通螺絲批係唔係要搵電鑽鑽個窿先扭螺絲？

係呀 不過你可以問下有無得幫手鑽埋

12月頭成套賣 $6000

本身宜家張linnmon個size唔夠靚仔想死死地氣逃佬訂d實木板買宜家腳，價錢同宜家差唔多，但我諗運費都應該同貨價差唔多，好彩見到你個reply
反而想知仲有無其他廠/公司可以比較下d貨色

其他類型真係唔知喇
西德板sample喺益大好多花款睇 好撚正

Btw 我個位最盡放到118cm 如果唔係我都買塊linnmon就算 全白平到笑

老老實實其實我都係想買張全白
但我寧願俾貴啲攞盡埋個20cm 長度，用linnmon 嘅話空咗出嚟真係唔知有咩用, 想放個櫃都放唔到

巴打台後支燈點整

淘寶野黎

More

個個張枱都咁整齊

個鐘係邊買

鴨寮街入面D舖頭買 $79 但我唸多數都係淘實貨黎

執左幾耐先影

唔po link喇
你上去打rgb燈帶就有

ching 又幾靚仔喎

四四方方幾靚仔

呢隻係理想版 但千幾蚊我唔捨得買 唯由買個cheap 野頂住先

唯一要執既就係耳筒條線平時唔會捲

巴打依個咩mon 黎？

aw3420dw

唔使電鑽 定好位置鎚仔打個窿 直接十字批扭粒螺絲入去搞掂

買支批仔旁下身啦。好抵 $2xx

用手好辛苦

張sayl好唔好坐？有冇咩特別

一體機 + mac os

27” 最抵，啱啱 Update
不過留意 4TB 以下容量嗰塊SSD係焊落底版
要買就自己預容量，無得後加

呢隻夠唔夠力鑽窿呀

“細張”嘅計佢不過不失啦
我純貪好睇
如果你注重嘅係「舒服」咁我諗依張唔係最好選擇
因為佢始終無頸枕

想問下我個mon無掛牆洞冇得裝條吊臂落去
有冇咩gadgets可以吊到

想問下個mon係咩model
LG?

有d配件係4爪夾住上下兩邊，不過通常會夾到d制

知唔知邊度有得賣

應該買邊隻？

lg 34gn850b

類似呢d深水埗黃金/鴨記應該有
不過要配埋普通vesa臂用

師兄左上角張紙咁似保釋字既

請問巴打枱燈係邊買

係

唔係枱櫈喇叭嚟，g560

條led黐係枱邊 背光打落mon背同牆做氛圍
未睇過鬼佬d自貼電腦房？

買左幾錢個mon 我都睇岩呢隻 但怕買到有死點

我諗緊買呢隻定alienware aw3420dw

Thanks!

H510會唔會唔夠Airflow搞到好熱？

full load夏天唔開冷氣 9700f 最高74度，2080s就67度，不過平時打機整體都係60幾度左右非常涼爽

想睇巴打張電腦枱

WFH 做report，一邊excel睇數，一邊做ppt

MacBook + mon 抵用啲，多個option 拎去其他位用

話說我都搵左西德板，佢都有隻生態板，但得18mm厚
睇返隻adlis腳d螺絲鑽入去最少要25mm厚

自己去五金鋪買返岩用既ok la

我訂果塊係36mm

新屋裝修有間房 任整 參考下大家點整先
諗梗整升降電腦檯 木板同腳起淘寶搵
諗埋整投影同有空間玩vr

咁多人呢款KEYBOARD係咩牌子?

keychron

外國?

強國野

18mm 真係幾簿，因為除左腳我都諗住鑽多幾樣野上去

師兄你手托舊木係邊到買？

Screen bar 咩牌子？

咁多人用真係咁好用?

好多外國youtuber都推介(睇個款都係收晒錢)
價錢黎講係平，款式選擇又多
不過強國公司+MIC，香港人，自己諗

行無線而個價又抵 真係得佢（好似）....

咁不了

同埋啲人貪佢可以快速切換mac機咁用
年中唔少連登仔貪個樣好J又舊水買到就狗衝
垃圾QC先做到咁平

BenQ 啦應該

我就係例子 ...
不過我無咩要求用住先啦

呢排好似多左D廠做平價版 我見深水埗特賣城都有類似既野賣

兩個keyboard咁多

因..有時夜晚小學雞發作
想有燈閃閃下

不過需要打多字時都係108Key方便啲..

鳩估係K2個陣一齊買嗰塊鳩木, 單價490NT

BENQ ? 我都諗緊買 , 但諗緊要唔要個較光暗果個

得佢 同 logitech 有
雖然我最後買左g913 tkl 同mouse 一樣牌子當一set用

我最想有
既無線版
但如果有都應該好貴

D鬼佬真係好鍾意咁 又真係幾好

我反而買左ikbc 無線應該佢最抵

我J開 IG pixelminimal
睇得多會好想去外國住

公廁ikea

第一張最順眼
第二張好壓迫
第三張焗爐咁

鬼佬屋企咁大 點玩都得

講起又似焗爐

而家係咁 諗緊好無買個magic trackpad
但9百幾唔多捨得 一同二代除左差電其實大唔大分別

好鐘意睇reddit battlestation
雖然有時太一式一樣
個個都ikea枱面+ultrawide+monitor arm+keytron+a2plus/edifier speaker+aeron+ikea假草
一係就成set groovemade

我都有考慮過，應該係好好用嘅，都係因為貴過唔到心理關口

D 相下喎，THX

我都想買 佢有分3款 最靜個款係？

觸感定線性軸 見睇片聽聽都差唔多.......

G813用緊觸感軸 唔錯幾正
但logitech啲鍵盤預玩一兩年就會出問題

會有咩問題 未用過logitech

有冇公屋巴打可以Share下張電腦檯

咁使咪要兩部腦

紅靜多少少

有冇巴打可以推薦下靚啲枱墊/滑鼠墊 for 滑鼠同keyboard
張電腦枱係黑色
唔該晒

巴打
請問Macbook 駁moon個風扇會唔會好嘈？

巴打 上面filco個keycap係？

幾年前係淘寶買嘅側刻
唔好屌啦。我無淘啦

其實全部都做唔到BenQ嘅質素，上網有好多評測，其實得小米先接近到benq

幾靚 問下姐
filco個工房版係邊到買

幾時開始 filco 已經係垃圾

我第一次入

清 咩叫工房版？

正常filco都係黑/白色 你個戈係其他色 上filco個官網

應該係講緊下面嗰隻

哦ICIC 個Ex送的 我都唔清楚
Thx介紹

tech lead 都讚架

keyboard 仲有好多改進空間
兩年後要換都ok 既

不過好多人都會貪平買 始終benq 個價真係嚇走好多人 雖然佢係值個個價

佢嗰個折射係拎咗專利

keychron k2下話

鬼佬都幾鐘意推強國野keychron同edifier
keychron個個價位係無乜競爭，但edifier真係好多其他可以揀

近排成堆youtuber狂推 keychron k1v4

groovemade幾正喎 睇下先

嘩 會唔會頸都攰

平時都係望左右 睇片望中間

49寸mon 視角黎講係岩岩好 條頸唔駛點郁
個 mon 夠curve 就得

我平時左 (browser) 中右(IDE X2) 三開

鳩咁大

個個價位買到都係芝麻野，佢用咁多錢落廣告都知有幾多成本真係羅左去做個kb
反而Filco都出左隻新bluetooth kb完全無人講

咩樣咩樣

d desk pad 都唔平
有無巴打用過，值？

呢啲鱔稿都信

我想搵 tenkeyless(TKL) + rgb + wireless + low profile
宜家選擇唔多
希望遲D 多D牌子選擇

唔該！可惜個樣唔啱我心水

Keychron k8

好似幾好J, 要上官網訂 ?

重有呢款

keychron k1v4 制薄D

d comments 有提過其他model
但唔夠low profile

邊度買啲卡通desk pad

Playmat黎 本地又有 日本更多
就係玩卡game用黎塾果隻

Double click

techlead 聲稱係自己比錢買
佢話logitech 915最好不過好貴佢唔會買

mon牌子?

logitech鍵盤係辣殺是常識吧

睇埋the dark truth about mechanic keyboards
廢唔廢睇你點睇
但我用親logitech都壞

右邊個個係咩風扇黎既...有個度數

想買IKEA 果塊KARLBY

好似可以斬到塊板岩自己個位個長度
但唔知係佢斬定要自己斬

keychron 我都係因為Mac 先買

變左keyboard post

K63 Corsair

有冇人可以share下雙mon既wallpaper?
上網搵既一係唔岩比例一係起哂格仔咁利申1080p

我都想要動態

巴打 想問下幾多寸mon 想買隻咁上下size

wallpaper engine

27

有埋溫度睇又幾好喎...貴唔貴架？
Btw...12度你唔凍咩

我屋企都有exactly呢隻
座地果舊野爛爛地

其實俾部冷氣吹到正先會12
開左電腦咁大部暖爐都唔方有幾凍

唔好話鬼佬
係人都鐘意
不過hk 唔係個個有咁多位

想知d隔音棉有咩用

墻後面係電視 屋企人開電視支mic收到音所以想用隔音棉試下改善下

咁有冇效?

Desk shelf/ monitor riser

Monitor stand

隻腳可以放去邊

冇位

夾住部機

請問咩SOUNDBAR

係 要夾住

plan緊裝修 遲啲就唔洗夾

你個d fix 死哂既台真係要大執先有得整 我完全明白你感受 因為我都係咁

太好了 因為我張枱用咗好耐但都冇爛 仲要嗰機箱好大 早知砌itx算

點解呢個post好似個個間房都過百呎咁既
仲要個個都電莖選手咁

我要拆哂成張床先換到枱 重要張床比D衣櫃頂到實一實 一換就要成間房換哂佢

因為有錢人先敢post 自己間房

真。毒撚房

ching都幾多razer嘢

alienware aurora

拎部機出嚟當凳坐會唔會仲好

之前有discount 買咗

會坐爆

巴打一橫一直擺法用落如何
你會啊會得閒將直轉返橫?

巴打 個display 櫃邊到買

同問

支拿寶訂
香港無乜做玻璃櫃平，有好多都係香港接單支寶訂比你[個樣一模一樣]。 我依家個櫃都係2k 零包運。

無啊 因為張檯唔夠長

自己黎講少用第二個mon 😂開住都係放spotify discord 但係做功課幾好用

我係因為部電腦唔想擺地下食塵想放上檯面所以打直擺個mon

Harman Kardon Enchant 800

想問果D LED燈條
係咪求其入SSP 清貨倉買?

vortex都比人腐皮

email佢同佢講

整個水松木板囉。簡簡單單

愈黎愈逼。。。

頭已側

第一眼望以為見到個雪櫃

翻炒又翻炒既圖

似咩

痴住隻腳圓周中間個粒螺絲用電批點鑽？ 電鑽下話？

呢張床巴打點用右邊d櫃好廢

sent

巴打幅兄弟爬山邊度買？

巴打個mon咩型號???

samsung g9

好逼。。。

賣一張升降台
深色系 155L 60-70D
高度66-120UP
原價10K UP 6K賣
5月尾買 拎相

又見到D野

好靚
借用，Thx

巴打可唔可以share iMac wallpaper?

個個屋企有電腦檯真好

12.9iPad Pro都好好用呀

大枱換細枱 喇叭唔夠放 可以點搞 求巴打們指點

垂直滑鼠幫到你不過開頭要d時間習慣

換返大枱

呢張野幾錢?

佢有隻係膠再平啲
坐地下條腰唔舒服嘅
竹用mouse會好拖
買前諗清楚

想問下個MON用咩支架?

黃光燈 + 木傢俱就有衣個效果

呢個post啲人亂咁腐皮
咩料

葡萄咪負評囉屌

呢個post要唔葡萄都幾難

想問下有線連接係咪要開藍牙先用到？

冇一個mon對正成個人
條頸唔辛苦咩

佢有無線(插usb)/藍芽
靠襟制轉mode
無線係快過藍芽

有線仲咁插就ok

巴打呢張枱係邊到買

好多巴打用21:9

好羨慕

Ipad黎？
巴打 想問下個係藍牙keyboard 邊到有得買

Ipad pro 12.9
keychron k6 + 太豪PBT透光-Miami keycap

張枱同個機箱幾大左右
想砌個itx 擺上枱又驚好大座

點解對唔正？

個mon唔識郁姐，但個人可以郁，好似係

想問第二張係用咩支架

Herman Miller flo

幾正咁，但你枱邊有位攝個支架？見佢要有空位比佢夾張枱，但睇你張枱唔太覺

好多fgo

似係有人mon post逐層負皮

張檯深60cm
個機箱就Inwin 901

張檯可以拉出黎 放個接落去

個位咁fit嘅

巴打機箱係邊
我都睇緊D升降台, 你果張咩牌子

好似太近

32吋moon想用臂要夾枱嘅有無選擇？唔想要爆入牆啲 暫時睇得zenox嗰款啱心水

同求

人係外國

大勢所趨

21：9等緊你

其實諗緊dual mon 定 21:9 好

成日打機既一定係21:9嫁喇
但我好少打機同唔睇戲，我就用緊一個２７一個２４雙MON，無得輸
雙mon睇野/睇片/做野可以 分別兩個full screen去做
當然21:9 都可以割開兩邊當兩個mon . 但細好多囉
又或者一個mon打機.一個mon上網睇野.
btw 你雙mon同21:9, why not both
你21:9擺正中間,你既左邊將舊mon打直

個喇叭好唔好用?

用左MX 3 同 Anker 都覺得一般般

個keyboard幾靚 咩model?

Sony XB31 藍牙喇叭
自己就覺得幾好用
Bass 唔錯同埋聲都夠立體
平時聽歌睇戲都夠用

Logitech g512

試下logitech mx vertical 或者mx ergo

巴打個喇叭用藍牙接pc ？

我用果隻ergotron 應該得
佢寫最重去到11KG

張枱幾深

冇錯

60cm

但係我發現而家用緊嗰個mon太垃圾係打直唔到

唔該晒巴打

設計得好靚 我黎緊張新枱都係諗住好似你咁擺位

巴打張圖係咩mon，幾吋？

Aoc i2489fxha8 23.8吋

電腦係廳 65寸電視當mon用

電腦用咩藍芽接收器？ 會唔會有delay or 斷線？

係 買番黎都唔知點解咁岩岩好

本身主機板有藍芽4.2
暫時冇試過出現delay or 斷線
同埋唔知係咪因為主機板有音效晶片
我覺得好聽過平時我駁落電話

呢隻藍真係好靚

認真正常問下野都被人負皮

會唔會傷眼

21：9玩PS4會變返16：9?
解像度會唔會有變？

佢會出一個1080p既畫面
兩邊有黑邊

我都係去現場揸過上手先買 手感好緊要用緊m$ keyboard+mouse set

藍光應該都會
我自己都差唔多setup
自己調低個亮度就ok 啦

點先可以搞到個desk pad都發光？

個d唔係好光姐
枱邊最光條氛圍燈又唔係直接望到
呢間房好有cyber feel, Tron咁

rgb mouse pad 黎

係 好後悔砌機無買同一牌子
好難夾d色

34" 21:9 mon 玩ps4 會變27"mon

好Tron
但長期咁樣接受唔到

想買嘅時候發現用玻璃側板show唔到靚靚水冷頭

點解show唔到？

GPU唔係會擋住咩

我冇擋到

平時開燈無你想像中咁光

巴打個iPad架喺邊度買

塊rgb mouse pad咩牌子?

邊度可以入手?

三腦場

鴨寮街行行下見到買嘅 20蚊

Nr200p?

Razer

no

而家邊度有得買?

2000fun有

真
我早幾日係2000Fun 買左塊qck prism xl
正到 又有減價又免左運費

好大塊喎

就係大塊到成張枱都係先正

土地問題

可能上Amazon 搵d雜牌 會有張細塊d

我買咗asus

asus 應該無XL size?

而家我都唔知邊度有
不過我見price有寫巴打可以上去搵吓
而我嗰陣時就係灣仔電腦城度買$499
razer goliathus extended chroma

冇 不過有qi

其實個mon咁擺唔會望到眼殘咩...腰或者頸都殘埋，玩相螢幕唔係應該分主、副螢幕
而家咁樣正望向個mon，淨係見到兩條框

雖然毒但欣賞

KB咩牌子?

咩mousepad?

張枱幾長？ 個櫃頂住 好似好窄

張櫈係咪實惠買？好坐嗎？

會唔會斷線？

So far 未試過斷

我唔知咩問題
我個部係bose soundlink revolve+
一用藍牙一陣個部機好似待機咁熄左個藍牙燈冇左聲要在禁多次個藍牙
試過連AirPod pro 啲聲音斷斷續續好似收得唔好
唔知係咪部腦係廳多干擾

試下update 電腦藍牙driver

想問下d燈係咪自己diy？可以係邊買到？

呢隻好似係IKEA

塊西德皮到咗 勁靚

板*

有冇圖

聽日等埋ikea個櫃桶同枱腳送到
砌好再影上黎

想問 牆身個藍燈係唔係 菲x蒲？

好靚😨

木紋？

已經跟住佢咁
買左個喇叭同Mousepad
好鬼正

我就少用喇叭

請問巴打枱後藍光條邊度買？

同埋搭單想請教下大家有無抵用耳機架介紹？見Corsair 個啲都唔平

喇叭邊到買？
成個造型真係勁靚
係唔知傷唔傷眼

我workstation 似狗竇

唔係啦 菲X蒲好貴呢

腦場買嘅 幾十蚊就有交易

不過Sony xb31 冇得校定色光
只可以用佢app內置左俾你嘅燈效

鴨記 ? 有冇得轉色？

張poster係邊買

我都用緊類似keyboard埋野
真係要買埋手托
如果唔係條藍色燈會好頂手

係呀 有得轉色

跟game 送

本身個keyboard都比較高
唔買手托屈住隻手好辛苦

張poster好正
果陣買digit ver

Carousell 可能有呢

Amd 個把cpu 跟u風扇 有冇得固定顏色

我xb32

依家sony xb32 /42 停產
無咩架啦
豐澤好似得返幾舊

xb43 33 啲燈唔同位置

巴打好熟

尋日先去黃金搵
搵極都得xb43 33

咁你最後有冇買

有呀 有software 可以校燈效

我搵到一部xb32

藍牙係內置定係自己加？ 我用緊B450M mortar max 都想加藍牙

藍牙係內置 用緊x570

想問下有冇得自己加藍牙

用番底板software 定有其他

巴打你上面放野個架喺邊度買，啲燈係額外自己加上去定一set野黎？

底板software 好垃圾
所以我自己就用Wraith Prism RGB lighting control 嚟轉色

要唔要收錢

只插12v4針細pin都可控色
Cpu fan

唔洗錢 上cooler master官網download就ok

今晚試下

呢個我就唔知鳥 因為我都係第一次自己砌機唔太識
要靠其他巴打解答你啦
不過佢原廠風扇跟咗兩條線
一條4 pin頭 一條usb頭
我冇理咁多直接用USB頭

你粒amd咩u
我冇usb 頭

3600 之後再係carousell 買3700cup fan

Usb 頭咪要條線掉番出機箱

唔係呀 USB頭係講緊佢條線個頭寫住USB
Sor 我講得唔好

3700 cpu cooler 原廠應該跟咗呢兩條

上面個架同燈都係係ikea到買架

個架如果放得多野係五金鋪陪兩隻L腳會穩陣好多

都係插底板 cpu fan 位？

定插usb位

Mon架係邊到買？？

插呢個usb

Cpu fan 個條線本身已經裝左係係風扇到

姐係你裝風扇要插至少兩條線
1. Cpu fan
2. 4pin /「USB」
唔知有冇錯 新手有啲驚會講錯

Usb 個條插u咩位 影埋嚟

我插得一條但都有燈

轉到色？

轉到 自轉 但同步唔到

咁我估應該插埋另一條4 pin/「usb」
再用software 應該就可以轉到

唔覺把fan 有位插usb個條 聽日先得閒慢慢睇
用緊3700x
你係插fan 大概咩位 應該唔駛拆把fan出嚟 再插瓜

即係你本身把fan黐住個條線冇插？

你不如用過先講啦

其實直Mon 通常有咩用途？

你睇文件人地咪一直印
咁...

Code友果啲一定直moon

哦，明白

兩條線都有插
第1條 把fan黐住嗰條線 插cpu fan 個位
第2條 我就用寫住「USB」跟風扇送 未裝嘅嗰一條線
插係寫住USB嗰個針位 藍色圈住嗰度
睇吓你個主機板有冇

同埋可能你未搣走風扇側邊嗰嚿好細嘅膠 所以搵唔到
希望幫到ching你啦

懷疑過多半年已經連一部xb31都搵唔到
諗住出嚟做嘢先課金學你咁砌

再唔係買sound bar 都好似幾正

西德板+ikea diy

砌完喇

我搵下先
留名等睇你再進化

係唔係依隻木紋？

想問埋你個電批幾v? 睇緊買邊隻好， 驚細v數唔夠力鑽

呢隻 但實物深色過張圖 但我覺得實物仲靚仲有質感 電鑽用呢隻

電鑽黎？ 所以都係要用電鑽鑽個洞先再用電批上螺絲？

電批黎
首先用木材鑽嘴 鑽個細洞先
之後轉返螺絲批嘴上螺絲

送到黎塊板長同寬有冇誤差？
張圖睇落fit晒幅牆既長度，好正

完撚美 118cm * 60 cm
岩岩好卡咗入去個凹位到

塊西德板幾錢呀？師兄

860+100送上門

聽落都可以試下，黎緊搬屋都想買多兩個Mon 試下。而家啲Mon 係咪好多都可以打橫加打直？

你要買D mon 可以vesa 果D普通果D 都可以加舊vesa adaptor 再插番vesa.
遲D想買個 呢D野可以郁黎郁去靈活D

巴打 mon架啲腳邊到買 我都想自己整個

主機擺窗口 怕唔怕落雨 定長期唔開窗？
利申：本身我擺窗口 今朝落雨拍左啲水落機頂 好彩仲著到以後今日買左個主機架 擺地下算

仲乜鬼野自爆

下面個窗好天唔想開冷氣嘅時候先會開，九成時間都係開上面嘅空氣窗下面嗰個長期封閉咁滯

明解 因為我部機係廳有時要涼衫 所以無計

想問下ching ipad個時間app係咩app

想問下師兄知唔知佢入面係咩材料嚟 係咪都係夾板？

呢個真係唔知 不過佢黎到無普通大陸板陣味

重唔重？

淘寶

長120cm 放左個mon仲有少少位

幾好坐

底貼珠白係點？ 可唔可以影黎睇睇

個底同面一樣的 後尾改咗

Sayl 好座嗎？
想狗衝aeron chair 或embody chair

巴打張床幾大，黎緊想執過晒房啲傢私，想參考下

想換個soundbar 比電腦用 , 巴打們有冇介紹

去邊度買? 我都想整塊

應該都係ikea

thanks, 幾鍾意佢個頸枕

西德板wor , 木行訂架下?

因為我都係ikea買 佢個款一模一樣唔知啦 可能我係錯

講緊塊板，啲腳就ikea

應該係掛

Ikea有呢隻花色咩

腳、櫃桶 ikea
西德板 直接搵代理訂

好啦 我錯啦佢啲腳同櫃就ikea

我又貼

無.... 遲d砌部新機 都係諗住塞入櫃桶後面再走返上枱面

想問依款mon係咪無辨法用到vesa adaptor?
我正mon可以用但副mon係依款,背冇4個螺絲位

你個拖板係就咁黐上去？

用3m強力雙面膠紙

邊隻?

依隻得唔得? 痴唔痴到重嘢,

今日搵咗幾間都冇上幾個PO巴打提嗰隻3M 15lb雙面膠

價錢一樣？

如圖 痴個拖板上去用力搖同扯都好穩
再重就唔知了

我比d寒酸味你囉

有啲架可以好似夾ipad咁夾住個mon

有無師兄知道邊到有賣大概60cm長30-40cm闊嘅枱？

買隻呢啲夾住個Mon

呢隻同15lb 邊隻勁d

你攞黎痴咩先
我果隻佢寫明話每2cm可以頂到0.8kg

都係拖板
驚連埋d 電線吊住唔夠力

拖板一定夠 我以為你要用落層架之類

唔該

比埋條link佢 我諗香港應該都有得咁買?淘寶應該都多?

淘寶一定多
不過唔貼link 啦

用左差唔多1個星期，今日終於搞掂晒間房，20幾年冇裝修過已經殘到不堪入目，依幾日決定自己油漆，加闊張電腦枱，整地板，裝mon 架等等 追左post 咁耐，今日終於可以報到下

咩MON

34uc88

就係冇用過，先問吓會唔會咁
之前XQC都有講過個mon咁擺會睇到眼殘

人體工學家都話dual mon要擺中間
即係好似幅圖咁

終於見到有ching同我用同一款moon

巴打知唔知88同98 有咩分別

panel好似冇分別
98多咗thunderbolt3
可以插laptop同時叉電

你個拖板用咩痴實係個櫃度?

公屋好失禮?

巴打你有冇用vesa 掛起個mon?

冇啊 我用緊stock個stand 個底好鬼大
我張枱本身唔穩 我驚夾唔實

我公屋窮撚都整到自己嘅電腦枱

張mouse pad有冇link

我冇放到電腦喇叭，之前唔夠位，依家可以加返個落去，唸緊用咩喇叭好。之前見有巴打裝藍牙，好鬼爽，但係我塊板唔知用唔用到藍牙

我都搵緊藍牙soundbar
塊版冇藍牙試下裝個藍牙receiver不過唔知個實際效果點

巴打用緊咩喇叭，我用緊個mon 個個

我用緊audioengine a2+

佢咁大口氣應該係住獨立屋嗰啲

用藍牙定插線？

新版好似有blurtooth
我宜家插線 都唔會唔攞黎攞去

我用緊dell 掛mon 果個

但係放上張枱到唔會好晒位？

都唔會啊 好細隻

可唔可影你張枱黎睇下

咪買個Bluetooth adapter
插usb唧

dllm 個個留言都有負評做乜撚

繼續負評我啦屌你老母
垃圾淨係識負評

黃金已經有

請問巴打macbook架邊度買？

我都係用a2+

用緊新版，電腦用bt 連， mon2+ps4用3.5連

ps4 可以點用3.5 連？連去mon2 先用3.5 連去喇叭？

係呀

畫面：ps4(hdmi)--mon2(hdmi),

聲音：mon2(3.5)--- 喇叭（3.5)

咩叫3.5? 想問下你地用咩wifi 卡？

明白，唔該晒

hackintosh
不過我用amd 3700x好似唔係幾穩定

淘佬大把
ssp唔知有冇咁大張

改造完成

我3700x，rx580，msi b450i
我都爬左成日文，不過咁岩網上有人同我差唔多spec，我就咁對一對個efi岩唔岩一野就裝左

好逼啊……

逼到想換過套喇叭都冇位。。。

屌 真…

巴打個subwoofer 放咗去邊

如果想搵張大約60cm*60cm嘅電腦枱
有冇推介

Tourbox 真係幾好用
單手Lightroom

前幾日先見你post ig

利申：你隔離班同學仔

有冇人用實惠嘅鐵貨架搭出來擺機箱，
發覺層數高低和隔格可自由配搭之餘，
散熱差唔多上下左右都冇乜死角，
壞處係個樣好寒酸

Amazon，有好多選擇

有錢人住外國

係咪一條optical 入 PS4就出到晒MIC同聲?
USB唔駛霸住PS4啲位又幾好(長年插住SSD同手掣唔夠位)

你可以一條usb出哂mic同聲
但係一條光纖只可以出到聲,出唔到mic聲
我係插ps4後面個usb位

有冇公屋房睇吓

我部PS4唔係PRO
得兩個位架咋

唔有錢啦，係香港先咁貴

又係 香港買得到樓 係外國都買到兩層咁濟

咩mon嚟
Filco keyboard?

Eizo EV2451
Filco無錯，有d後悔無買藍芽

西德板 貴就貴左啲 不過幾襟用

我都用緊a2+ 諗緊加唔加個s8 subwoofer

每平方米計 訂咁細好唔抵

點解後悔?
諗緊買唔買有線定無線104

黃色頭盔下面個舊咪係

買啦，幾好用
我就純粹想檯上面少條線，清爽d

如果想要張100x60既枱
西德係咪平過ikea 實惠現成

我都係諗住 如果買無線 都係廢事張枱多條線 睇落乾淨啲

ikea 299有啦

我前前後後買過好多filco kb，青茶黑軸ninja都用過，冇一隻係無線
第一隻都10幾年前，喺日本買
而家仲keep住三隻
但用緊嘅係logitech mx

有冇用埋mx master 3 好撚正

而家wfh多，mx2同mx vertical雙修
mx2超輕便，又有袋跟，用咗好多年了

巴打係咪買ikea買？用落如何？

係IKEA買
考慮緊要墊D野 LON腳
有少少高得濟 搞到成日要踩凳腳

有張枱已經好好

Speaker唔會擺太高咩

有無人電腦MIC收音好那細聲

基於呢個PO
我怕有時要爆聲講野有回音 唔放咁近住

終於有ikea選手

你覺得側邊個個放野飲位好唔好用

放散紙一流

有冇用較大細聲粒掣
feel到有D冇謂

擰左擰右 快過你搵右下角啦

有沒Iink ?

裝修緊

得張枱，但係冇房

好L亂

師兄張枱好亂

懶得執btw其實係電視櫃

無錢買電腦枱

無電腦枱放得落50'' 4K TV

我依加煩緊部主機近窗口 究竟好無放落地下 因為係廳所以要成日開窗涼衫 又怕我訓緊個陣落雨無閂到窗因為我啊媽成日早起身開窗涼衫 就係怕呢個gap既時間落雨雖然可能得個幾個鐘

我夜晚搵周公嗰陣會拉窗簾所以無事

窗簾無撚埋btw窗簾通常防哂 你用黎防雨

師兄有無入過寫字grp 好似認得
不過堅正

因為我係窗簾左右2邊都癡咗粒強力磁石

請教下有用Mount既巴打係用咩牌子架?
有冇巴打有用NB

巴打嗰兩個mon架係咩型號？

無線Leopold?

咁多位巴打

我想問下如果寄主機去外國會唔會出事
定同佢講有玻璃會小心啲？.....
無經驗好驚寄既過程會收皮

Btw寄成部電腦好貴

記得拆顯示卡落黎先寄

可以考慮下拆件入返盒咁寄，去到嗰邊再買個新機箱，成部寄既話就要搵嘢填滿機箱入面啲空間，不過淨機箱運費應該差唔多夠你買個新

巴打唔將個主機放喺左邊？感覺會冇咁逼

taobao 買左隻，我21:9 34" mon 開心使用中不過taobao 買都差唔多$400 味計運費

唔該巴打

成部拆哂佢再寄好似安全D

自己換左個藍芽module。

我又貼下先

唔知咩型號
跟舊登巴打淘寶買既，4-50蚊個，3節臂夾係檯
呢類ssp應該有冇多

見到巴打diy張ikea電腦架好靚
都想整返張
不過諗緊整唔整夠2層好?

好的 thank you

一定會震壞？
驚唔識砌返
我當都砌機都係叫人幫手硬件白痴

巴打我都有諗過
不過跟住又諗機箱買返都同運費差唔多驚到時唔識砌返就慘
因為我都係叫人幫手砌本身唔識砌機的係咪咁既話不如寄好啲
見有其他巴打話顯卡要拆係驚震壞？

點解既
如果係咁就唔要機箱？
驚唔識砌返
我係叫人幫砌的當初
砌機無經驗

有可能會chok斷條顯示卡pcie腳，不過成部寄其實冇咩問題，make sure入面啲嘢冇空間郁嚟郁去就ok

左下？

其實好易砌...可以一試...最多插錯線...唔會爆炸WOR

運送嘅途中可能會好震 最危險係display卡
本身已經重 震多兩野金手指都斷鳩埋

明白了謝謝你

如果係睇黎都要影好晒相先易還完

都係驚飛機同車會震爆如果寫玻璃係咪好好小心包就無問題？頂多機入面搵野頂好貼好張卡？

正常吾會有咩問題既 你加左玻璃落去
不過意外 就係意料之外
最驚你個側板玻璃爆曬
因為而家啲電腦側板真係好脆弱

發覺電腦枱post好多外國巴絲

d人話搬運工見到個fragile牌更加大大力去掉

勿相認

求wallpaper

等rtx30先砌機
頂住先

你個主mon係dell？

Benq 4K 32”

側面兩部野成部核彈發射制咁

護目mon

Duet

做嘢要擺啲rack櫃第時買機裝上去，兩隻rack case食咗大半張檯

我係個舊架移植過黎架 我都唔知邊到有得賣Sor..

都唔會嘅同埋張櫈可以轉架嘛

啲歌基仔係邊度買

咩keyboard 幾靚

係咪日本

通常dual mon都係一正一副

專家食屎啦
人地點用個moon都話好唔好
張電腦椅成轉緊係有原因架啦
仲有人問條頸攰唔攰

一眼望上去感覺好舒服

想問電腦檯墊邊到有得買

如果我可以用雙Mon架 咁可能會好啲。但我果隻舊款mon無得咁。下次吖下次咁

Amazon 我見有好多。仲要幾靚
不過小心揀 鳩咁多淘寶嘢。屌佢老味

Ching 介唔介意share張cad圖

想問下邊度可以買張咁既木板
旺角啲木行cut完 又冇得幫你油色
想訂造size再自己加腳架

第一隻最好, 佢用一邊mon就移過去係佢on9
張櫈可以轉成個人側身絕對冇問題, 淨係另頭唔另身係白痴

我成set ikea買架咋

我公司係第4種咁放不過係32+19吋

巴打張枱邊到買/訂造？

訂造

求名

sad 隻色幾靚
唯有繼續睇下 都唔知邊度買到

師兄追post 我上面有po圖

我通常用SketchUp畫完再轉去autocad出圖
但autocad個檔我已經唔知擺左去邊
依家我base on依個箱用SketchUp改到11L裝到240水冷，仲未finalize，你要唔要依個檔？

但亂到7彩唔知你睇唔睇得明同埋所有嘢都係跟我自己個spec d size...
可能你由頭畫過仲快

咁撚pro嘅 嘜宜家D人砌機要整埋autocad

鐘意玩極限itx唯有自己畫圖
我目標係11L內裝到240 custom loop有獨立水箱 + 2-3隻2.5"HDD + 1隻3.5"HDD同12015風扇係底

俾個like你

我睇optimum tech中晒itx毒
另外我仲畫緊個15L: matx mb + sfx psu + 雙240水冷
不過自從nr200出左之後就冇心機畫落去，想直接買個返黎玩算

NR200真係正。價又好
我用緊Matx 都想換咗佢 又靚仔又好擺

正啊屌你
我都係拎嚟參考吓同改到啱自己spec
畫開cad都睇得明

ching可唔可以分享下啲圖係邊度搵返嚟？e.g. waterblocks
同埋亞架力膠做case要幾多mm厚先夠力？

個sketchup檔
我仲未畫完一路都變緊，你自己參考下

幾乎全部我自己畫四四方方咁自己設計其實唔難
底板網上有Form Factors圖紙down
gpu我睇官網size+自己度
水冷果d其實每間廠都都有圖紙，用d時間照住畫就得
有d我直接係sketchup個3d warehouse到down，冇就睇官網+自己度
熱門果d硬件3d warehouse可能會有不過有時會唔太準
架力膠我用5mm，左右側板用3mm，拆過超過10次都未爛，想硬淨d就用6mm，不過要小心d好易花同埋黑色好撚易見到塵早知用全白

唔該哂ching

巴打，兩隻mon係幾大？

一隻27吋 一隻15吋

試下魔改nr200玩雙240冷排

巴打 咩keyboard?

哈哈唔喇 你覺唔覺無啦啦搞親依類工作
就會搞完出現另一樣問題

等夠期換機再算 宜家itx真係吸引力高過從前好多

咁個架幾高到 同埋塊板幾厚? 唔該巴打

全部都係扭蛋黎
左邊兩隻日本 右邊3隻台灣
右邊嗰個系列而家上網都有得買
你search”酒大多”就會搵到

屋企仲有好多哥基精品

係咪台灣果3母子 連環泡有芒果

Razer Huntsman Tournament Edition

係
果陣香港未有得買 所以去台灣旅行果陣專登搵佢d扭蛋

其實左右mon 好常見 差在你個mount有無油壓升降

大把bank都左右mon la

我又貼下

15

係 , 本身係個D輕便攜顯示器 , 只不過依家用左去上網用
打PS個時可以上下網

個喇叭幾正咁
咩牌子?

巴打張mousepad係qck heavy?
我用緊qvk edge 感覺太薄

買氮化鎵GaN充電器

個輕便攜顯示器咩型號?

封印左張床個櫃桶？

yes 有一邊開唔到

成set嘢敲乜廚呀？

感謝，唔使波棍？

我諗緊上下27 28定 左右27打橫+27/24打直

儲下錢先買用住軚後面個加減波先

巴打個夾MON係點既樣架??

邊間

台灣....

有三節臂，d線用魔術紮帶紮係條柱後面就完全睇唔到

張檯其實係薄夾板黎好難夾，好彩可以連埋個鐵檯腳架一齊夾先食到力

睇你點用 我個位如果放27吋打直會頂住隻手
所以先上去買隻15.6吋打直 睇落岩岩好

2年幾前買既淘佬野

會受唔到力既咩?

我仲諗住夾起個MON層架到..

睇mon size同檯有幾厚，我張檯太薄所以要連埋腳架夾，厚d應該OK，我mon用u2417h
隔離個19吋mon我都試過倒轉吊夾係層架到，不過一大力小小按開關制就反，要擺滿書鎮住佢先得

電源位嗰圖係紙嚟？

係夾起 有2CM厚既 電腦MON架..
反係 向後反?

個夾係咩牌子?

15.6打直又幾fit haha
我再諗下先，唔該晒巴打

2cm厚我覺得有d炆水因為我個層架都係2cm厚，夾係夾到但太重
但如果個mon架夠大夠重（起碼重過個mon本身）應該有機會得
如果好似前面巴打post果d咁我覺得會反硬反去邊緣果個方向，就算唔反都會搖
但係既然你都有Mon架點解仲要夾？
夾跟舊登巴打淘既幾十蚊個，link都冇左了，但可以去ssp望下應該唔會太貴

就係個mon 底座大過個mon 架

同你一樣係edge嚟

咩MON?

7吋mon仔

想問下右邊個塊燈邊到買?

google nanoleaf
HKTVmall 豐澤 友和 都有

窮撚ikea組合

裝呢個位好似有少少浪費

Soundlink mini ii，用3.5mm插既

藍芽連電話又得

係幾好聲既

係囉仲搞到mon右邊反晒光

Mackie big knob

好奇問下，師兄用咩耳機？

有無人同我一樣張檯係裝修個陣已經痴埋係牆上面
搞到張台後面無位夾個MON架 而我又唔想去鑽窿釘牆
除咗裝修之外仲有無辦法可以裝到個MON架
如果唔係放2個MON會好逼

枱中間近牆位開個lone

巴打想問下 西德板係就咁上佢長沙灣果度睇板訂造就得？

咩speaker最啱重低音. 除左G560

其實我想問你平時點開機?要成日拎起部macbook 再摺埋佢,咁咪好麻煩? 我用開desktop咩都唔識求指教

我自己
macbook 平時係sleep 用keyboard/mouse 就可以叫醒

打機用UE900s 聽歌inear sd2s

土地問題好撚煩

綠燈俠眼都殘

同好，前排買咗sd4

用左二日咋 得閒轉吓色有D新鮮感

冇位就擺部ps4 上機頂啦， 宜家咁少位點用mouse

張枱就咁睇應該80cm 寬？

咩moon